[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（463）

入圍、小組香港時間晚上10點抽籤

佢唔係英皇啦咩?

佢依家話鐘生咁想佢死
偽造文書咁耐咁大件事點解依家先拎黎告

你信唔信 我就信鍾生 佢肯定唔會鳩做你

因為之前仲係英皇
而家走左無後台咪而家先告

可能係同英皇傾掂數

依家話告返鐘生

LMS永遠都係得d八掛野好睇

見到條list肥狗仲係第一已經唔想睇

Top 20冇我大清已經唔洗睇

一個買飯搭的士唔比錢 一個違約抹黑偽造文書

爆哂seed

個台好能柒

不過好老實
今次反送中單野
一次過睇哂
嬰靈戰車
胎屎
鍾共嘅人格

話你地撐鍾生既都係5毛呀

我信鍾生好過想佢

見到佢扮扭計個樣即刻熄左個台
頂唔順

笑死 唔好唔記得你自己一開始講過啲咩

佢話鐘生偷哂佢啲電腦

係囉正路應該係hkes啲電腦?

嬲撚到
但佢咩證據都拎唔到

係咁spin人有錢所以搞事
wtf

鐘生真係有哂證據
佢呢

原來76toyz都可以推咁快

76toyz係唔係話反告佢

佢係唔係打算拍監獄公道伯

向撚鳩條貪錢得黎又無下限既撚樣啦

留名睇做被告

胎屎真係自己攞能賤 即係各搵各錢咪算

一係就偽造文書
一係就誹謗

一個垃圾京東杯，爆左五個人人格

閪，胎屎

LMS準備執，一係就合併

有錢仔黎講 都好小家下

其實應該唔止偽造文書，
單廣告有合約有invoice，
有invoice就應該個客畀咗錢啦，
咁鍾培生有冇收錢先
無既應該可以告多條以欺騙手段取得財產啦

咁老實講 咁俾人屈法 都唔到唔小家

以佢哋兩個人個關係，
如果鍾培生真係咁委屈仲唔告到佢甩褲告到佢坐監咩，
淨係單解約都玩殘76toyz啦，
係有料就拿拿臨告啦，買定花生呀

告硬啦
Toyz都咁講

錢事少 面子事大 你搞鳩個商人名聲 點忍

Toyz段片直接飛走左invoice 果part
無解釋點解有唔同款invoice

係囉 唔好忍個小丑 幾年前刑事告佢唔入就告民事

上年呢度仲有人吹奏胎屎人品

如果本身都唔係76toyz做既又可以點解釋

如果真係佢做既鍾培生快啲告啦，
依家76toyz開台仲咁囂張

小丑告小丑好好睇

TOYZ 一味靠大聲同屌柒鐘仔小小錢都同佢計

鐘培生起左幢野係台灣,
而家鋪緊路係台灣搞
TOYZ 某程度上係佢台灣發展既一個對手
見佢冇左英皇照, 仲唔即刻咬鳩佢咩

Toyz又真係幾冇合約精神

之前單野都算 直播抽下水都唔同你計
你宜家出書屌鳩人喎
咁都算仲係男人黎

玩具出本書為左賺錢搞咁撚多事出黎
人地搞返你好撚正常姐
咁都小家

不過幾好奇有咩無聊人會睇佢本野

我諗出書前應該有問過英皇
邊啲出得街，應該最後冇事
大家炒作下啫

玩具好似同英皇冇續約

條友係台灣都仲係幾多人睇下
就算之前政府冷感都仲有唔少人睇佢
不過少左好多香港人

冇英皇support 好難同鐘共鬥

無論告唔告得入都係鍾共贏
淨係律師費鍾共燒錢都燒死佢
復出年幾賺返黎D錢又要嘔返出黎

如果鍾共講嘅係真，垃圾toyz都幾輸打贏要初初迫人比高薪，到直播彈起左又想賣甩份約

佢本書踩到人地幾撚仆街
中共講野係真既話,玩具為左錢真係幾無恥下
比人告真係抵撚死

玩具為左錢不嬲好無恥架啦,
一開始拎完世界冠軍都係為左錢同隊友嘈搞到TPA散左
不過鍾共唔好講到自己係好老闆咁,咪又係仆街
一開始隊野好似連冷氣都唔比人開
根本就兩邊都仆街黎

toyz仆街就緊 鍾生都唔撚係咩好人啦
見人講到佢好老闆咁真係笑左

咁我又覺得培生份人好小氣
76解約費都賠左
刑事果啲又告佢唔入 告唔入姐係件事已經唔成立
都唔明佢拍條片搞鳩76做咩
睇得佢本書都係佢啲fans 姐
佢啲fans又何德何能同培生合作
本書嘅內容影響到佢嘅成份好細微姐下話
成件事睇落好無聊

2邊都唔係好人架啦 不過冇比賽既時候 佢地好重要

LMS 年年都有花生食

玩具寫鳩人先

76toys叫鍾生快啲告鳩佢
係我就唔忍啦 狗咬狗睇下到底邊一面柒

道理喺鍾培生度
你自己明明簽左十年約 一開始自己TPA走左冇人理得HKA理就簽左約 發現人地出高d人工就想免費解約 仲走去用d on9原因威脅公司 真係好撚賤

胎屎都係得班台狗睇

如果鍾生講既野係真 toyz明係屈鳩人喎我係鍾生都搞鳩佢啦 反正又唔缺錢打官司

我唔想炒車啦
唔好話咩in唔 invoice
呢啲公司內部野無人知

呢啲野歌邊都係食下花生好過啦

76 toys 自己怨婦先怪邊個
解完約之後呢2年日日係直播笑鳩鐘共, 而家又出本野黎撚狗
逼鐘共出黎搞鳩佢

同埋toyz 條友都幾撚冇品
同個台仔對話傾點搞鳩鍾共黎解約
佢自己都冇回應

睇76玩具個樣都知反骨 為錢可以去到好盡 見佢好地地打下機直播做下joker咪幾好 係要踩住人上 人地都唔想再搞佢 係要串9人地 而家無左後台 咪抵比人搞番轉頭
又要重新出發啦玩具 咁多年搵埋搵埋都比哂律師 證明依個人好極有限

胎屎典型香港人終極功利

好似話鐘共屈佢獨吞twitch 收入同私下收廣告費+冒簽
玩具話佢冇做到，如果有鐘共一早告咗佢
不過假賽單嘢冇提，話一早過咗去同之前講完

即係鍾共講既version係正確

當時搞到咁大 諗唔到鐘共有咩理由唔一早玩死佢

應該得威脅鐘共單嘢係真
其他我估鐘共想佢永不翻生同踩下佢啫
始終偽造文書咁大單嘢
以佢兩個關係，鐘共一早告到玩具破產都得

應該rg個時已經開始有英皇撐 所以鍾共費時搞

Rg個陣唔係英皇架
76佢都講要自己借錢出糧

當年佢果份十年解約金要告佢都可以破產啦
唔係話鍾共係好人 即係比你過左之後重要jer鳩人
唔告你點得

香港法庭判toyz敗訴
已經一早証明左toyz係違約在先

其實完左件事 76唔出書 唔成日串鳩人 跟本無事 自己攞黎有陣時d野 先撩者賤 同藍絲一鳩樣

平時開台可能唔夠料做佢
本書就白紙黑字寫晒，冇得賴

玩具應該玩完 個直播主之路 得番vlog

鍾生見你之前有英皇照 咪叫你淨俾賠約金算囉
而家英皇唔照你 咁咪借D意玩死你囉 你自己把口又臭俾人搵到位入 生生性性既咪可以學Dinter同Gear咁 做唔成朋友都唔叫敵人啦

2020 and beyond!
Our key player ‘Ruler’ Jae Hyuk Park signed a 3-year contract with Gen.G.
Please support Ruler and our LoL team’s shining future with Gen.G.

Shining future

SSG/GenG Ruler

原來先20歲

今季Gen
次次嬴都係因為ruler舉得起

估下花生留唔留仲好

估下gen.g會唔會留佢仲好

我願意用花生換BDD返黎

好彩唔係簽花生

係咪今日抽籤?

Fpx gam jt spy
G2 ig grf hka
TL ahq fnc dwg
Skt c9 rng cg
想睇呢個分組
Fpx打弱隊拎奇pick屠殺3隊 之後3隊混戰
G2比ig grf屠 又係好似以往咁拎first seed小組出局
TL fnc dwg3隊大混戰 大清又3:3比人雙殺繼續保持小組賽出局嘅紀錄
阿狗比skt第3代ez撚 最希望係出神j奇比哂khan huni撚

Grf難啲

IG再好似上年小組發夢輸TIEBREAKER，淘汰賽先覺醒隨時次名都保唔住，不過以IG今年MSI炒G2 2-0既表現我對佢有信心
連大清都話G2有1%機率出局唔係冇可能燈中

狼行除非跌斷隻手啦
如果唔係點會出AJ

唔係有三個上路咩

因為太廢

係咪今晚除咗抽籤同埋都會公佈埋個出賽名單?

好似話可以帶7個

啱呀，baby faker點輸

大清個6冠王但7年未入過世界賽8強一世都冇人破到啦

CG點樣同C9一組

直接入死亡組 早啲打贏就係冠軍

講緊grf難啲屠到g2 廢到震

所以話你啱

係我眼中G2>all

抽緊？定舊圖

S7嗰陣

係喎 同GAM調下都係一樣湊數用

我大SKT將載譽歸來

等睇蛋黃 入圍賽都過唔到

Gam點調CG 哥仔唔好玩野好喎

調c9呀

rng

skt帶mata?

又來了 一年一度

始終Mata有世界賽經驗

今年係唔係可以帶7個

後備effort? effort打得好過mata囉

狼行完全唔係個皮

狼行同huni都係上路選手入面打到平均傷害超過30%

係咪代表嗰隊既雙c都好廢

係RNG
上路可以點carry
JG長期係下路

今季印象流?
幫完上照爆又點睇

可以，第7個嘅所有洗費隊自己包，riot唔包

幾點抽

估下食屎狗今年會唔會喊

會啦

Skt怕咩 咁有錢..

10點 好似係

我都覺，我覺得佢哋應該都有budget帶埋其他3個，唔同其他隊練都可以自己隊5v5

狼行已經比人笑緊做銀行
係國服撞阿讓比佢打爆
韓服好似卡住係鑽2定鑽3

根本就有 同埋唔自己練 約其他隊show底牌咩

咁冠軍SKIN點計
出晒7個會唔會照比7個SKIN

換返神J奇

第6、7人有出過就會整埋

狼行鑽一 神J奇700分 不過神j好似冇份去世賽

AJ

抽未呀 唔想睇廢up

今年有7個位？

大叔FAKER抽

Riot新logo真係愈睇愈柒,陣大陸柒味真係隔住個mon都聞到

入圍賽抽籤嘉賓 VIT教練同中路(好似是)

蛋黃都要打Play in 原來

得支那3隊直入16強

咁拳頭真係大墜公司呀麻

陸

俾rng踢左

小組賽係咪今日抽埋?

俾d咁嘅對手G2係侮辱
哈

yea

邊個巴打係CHATROOM 打 FREE HONG KONG

cg同uol一組有機會第2

原來UOL去左第2區
以為降左班添

仲有Edward

lms 3rd seed vs vn 2nd seed
有機會重現hka外圍賽都出唔到

好過中ry啦

日本Faker今年有無入到外圍賽

Group C GPL
Group D 三隊都係pool最勁嗰隊

group係咪gpl內戰

抽完放咁底想點

Group D 好勁喎

hka打越南同泰國唔知有冇GPL buff呢

其實佢地抽完收埋拆 出術都冇人知

rigged

Uncle Faker

到Group

play in完咗係咪仲要抽邊組第1打邊組第2?

定已經決定係A1打B2?

G2 A組

RIP 巴西

再抽

C組 T1

skt disappointed in 2018

wow A組

GRF VS G2

BTW 今年LV ?

g2 grf

Promo LV

放多隊lpl就死亡組

A組畀多隊CN落去

大清今次入到8強啦掛

G2打獅鳥隊夠哂卓頭

G2 GRF

整隊ig落去就好睇

大ching會唔會真係天堂之組

G2 vs GRF

JT玩撚完

大清果組一定要有LMS先有機會

基本上去邊都玩撚完

skt fnc

SK對FNC

嘩屌你SKT同FNC一隊正撚到

食屎狗

C9 TL

Fofo vs doinb

大快活

A同C都係整多隊LPL就好好睇

TL有機打既 不過冇了

食屎狗喊定先啦

搏第二

FNC SKT正呀

又要喊

SKT FNC

笑4

C9

oh GG

比私家雞大清咁撚正

G2 GRF C9

C9踢唔踢得走G2呀

笑死內戰

咁都撞中

TL AHQ

c9 g2 grf

Group A危機
NA最後希望

可能GRF88

C9仆街

C9如果喺呢組今年都仲保持到小組賽出線真係好撚勁

ahq又撞skt

內咩戰 第一年睇worlds?

JT同組得返GAM
LPL有一隊要去Group C

大清有望

冇晒LMS 大清RIP

SKT FNC AHQ

唔係比SKT撞中IG呀

沒有了西門
Faker罷打了

正到仆街 FNC IG SKT

GROUP D 輕鬆

JT好大機出線wo

TL 爽到

咦

SKT VS RNG

Wa

50%機會呀屌！

正 死亡之組

SK FNC RNG

C組好睇到

SKT FNC RNG

Gnr 笑死

哇GROUP C

C組好撚硬

C組

乜撚嘢IG

SKT RNG FNC
FNC = RNG 私家雞

c組 痴線到

GROUP C

大師兄應該求神拜佛DWG唔好入到D組

A C

大清正
9打都出線

食屎狗拜拜

食屎狗要喊了

打RNG起碼冇打IG咁惡啃啦

fnc bye bye啦

睇完興奮到訓唔著 大清8強見

唔知邊隊外圍隊入gp c

TL IG AHQ

阿狗注定要比skt第3代ez屌打

A C組應該最好2睇
B組最垃圾

食屎狗又要打過肥仔

大清私家雞IG

ahq > ig

FPX輕鬆到

C>A>D>B

yes

Yup ar
Summer champion

fpx真係去虐菜隊

skt 有暗湧

睇下低狗唔狗

JTEAM 真係最有機

RNG今年應該唔夠FNC黎啦

覺得rng會收皮

FPX 比d咁既對手is侮辱

6-0 100%

有算Dwg去B應該都阻唔到fpx出線
但係如果去D就好睇

B組虐菜區

如果IG去埋C好似仲好睇

蛋黃去D 大清有機會又收皮

見到Group B我聞到2017年LZ既味道

越南打爆哂垃圾

蛋黃入Group D啦
踢走I支

A C正到仆街

係勁似

IF DWG go Group B

越南有機8強

點解lck好似得兩隊?

Group C痴那咗線

如果CG出到線去C組睇肥西同2隊舊隊打都幾得意

無乜分別
保送佢地同fps姐

唔洗打DWG FPX 出線

Gp c 好睇到呢 如果skt個態差d都唔得

C9出線已經係內定咁制

dwg 要打play in

踢g2出局

skt有機出唔到線

JT一陣連越南都唔夠打
Zero 同兵長

點解?

打bo1黎講 fnc有優勢

個抽波hea到 造馬易到仆街

IG去Group A先好睇

group c 真係好多變數

Fnc打bo1有絕對優勢 rng就唔知了

望住grf 有上年geng嘅味道

如果hka出到 去a/c組都

GROUP D IG DWG 都有野睇
金教練 要復仇了

skt bo1 有d危喎

A組真死亡之組，因為有C9
C一般

佢入邊組都仆硬街啦

反正出到線都0-6 去A同C咪幾好 打強隊輸冇咁樣衰先

Rng都危 bo1

感覺好似一鑊整鳩g2 grf skt fnc

spy/cg入埋B JT就有機出線

等睇韓國隊全部出局

C9真係有機會 依隊野次次都係NA最強

SKT歷季最難打既一組
S5得EDG要認真打
S6打電狗、C狗、支那THRID SEED不足為懼
S7得AHQ有小小驚喜

bo1 真係太多變數

識波

而家抽完 應該係到研究緊對手了

C組仲有機會整多隊CG落去喎

BO1真係唔多睇好SKT
成日發瘟
希望生生性性

其實係因為每個賽區實力開始接近

大清又要16強收皮了

C9 GRF
Pick Teemo 用腳打都贏

幾耐冇睇

個個都危

根本得c9係有料 年年都穩入8強
另外2隊都係出黎搞笑 吹撚到天上有地下冇
最後小組出局

同G2打足5場既FNC梗係堅料，RNG雖然廢過上年但肥狗最後一年勁起上嚟咩野都可能發生

Fnc sup好似經常地用貓

如果playin正常四隊pool1出 HKA只可去A組

skt年年開局低迷
唔知頂唔頂得順

佢地都未必出線
唔知隊俄係點

依家C9我覺得唔夠G2打，有機會偷到一場，因為G2真係好撚鐘意玩野
但GRF同其他3號種子隊應該唔驚

要睇D 新血

HKA出到main stage已經可以接受
而家啲外卡冇魚腩，抽到泰仔已經好好彩

fpx用腳打都出線

Wc開局無wo...一係5-1 一係6-0 不過s7後就唔知

A組如果有外卡入既 我覺得應該係G2出局

G2呢隊野打外卡獲獲手軟 然後C9又好似上年咁臨尾拎D殺手鐧出黎既g2就隨時係咁先

Teddy喺LCK屈啲垃圾就得
出到去咪又係見光死

group A G2 C9
Group B FPX playin
Group C SKT FNC
Group D TL IG/playin

保8強 6-0啦屌

TEDDY 一條友打穿RNG 下路
其他4個出5成力就夠

睇邊年低迷

今年除左b 其他3組真係好多變數

希望teddy生性

想睇G2收皮

睇完playin個抽簽唔覺HKA出到外圍賽
首先佢自己嗰組贏唔贏到越南隊保住個第1都成問題
保唔到第1拎個第2打其他3組第1應該都唔會出到線

Group C SKT CLUTCH GAMING

B組最悶

AC組變數最大

D組應該係最精彩 AHQ同IG搏命打交 大清出黎手軟賣笑或者睇COREJJ hard carry

我反而覺得GRF打BO1應該穩陣
一去到bo5就on9 bp

祈求佢唔比uzi 打穿已經好了

舊年KT group都係輕鬆打
去到八強

比外卡雙殺兩獲真係搞撚笑

FPX似係保送4強

RNG等睇自爆

perkz打外卡好似有debuff

記得以前wc既g2好似都係打外卡就傻撚左

其實換左effort teddy下路係好左 反而係都擔心 khan啦..

Group stage 廢到咁
八強會抽勁隊
好似上年KT

俾人用火人冰雞同波比撞牆

LCK根本overrated到爆

rng上路都要驚咩
bwipo都唔知贏唔贏到khan喇

感覺未必得.. teddy對線啲cs麻麻哋

Khan勁過langx掛

佢其實好廢

FNC 6-0輕鬆

Cloud9
@Cloud9
Group A of Actually free LUL
下午10:36 · 2019年9月23日·Sprout Social

肥狗唔打喇咩

C組有三隊WC成績好撚好既戰隊

RNG FNC都係未試過小組賽出局
SKT最差成績為世界亞軍

終極死亡之組

都怕怕地khan突然迷之開送

S7有SSG大炒LZ
S8 有 IG險勝KT
S9

C9 Licorice Twitter: I miss play-in

兩個同一打法

2046果陣？

佢話最後一年 但通常唔係

想dwg入grp d

無睇lpl Langx 勁咩
as a team 唔覺rng 同skt fnc 同level
仲要有個每次worlds 都無乜表現嘅xiaohu

我屌，3隊鐘意既隊都係A組

RNG倒了

唔勁 韓服卡緊鑽2定鑽3

Fnc S4 16強出局

s99

傷到手斷咁濟，我預佢打埋今年就退休養傷啦

唔見中韓第3隊既?

chovy vs caps
who win

紙面上睇c組 skt fnc出線
但食屎狗打親肥狗都真係食哂屎
唔識打機咁撚樣

但係狼行團戰鳩好多喎，成日都唔知自己可以做啲咩

咁可以加番個S4 S9 16強出局

FNC打RNG有恐狗症 雖然小虎越黎越廢 但今年FNC無左CAPS 中路應該都係嬴唔到 下路唔洗講 FNC係得上路叫嬴到RNG

dwg要打plain in
lpl咪fpx rng ig

FPX係咪收買左抽籤人

C9之前WC都係靠Jensen多
而家無佢不足為懼

通常KHAN唔爆線開送既 其實果場SKT都會嬴

條友依加對線鳩下鳩下 但係打團同分推sense仲係有當年既水準

狼行就

SKT
FNC
RNG
CG

Lms 係咪睇埋今次世界賽決定解唔解散？

但係我覺得rng solo laner worlds會好廢

嗰陣同SSB加埋OMG一組簡直另類死亡之組，爆SEED大炒SSB一場已經超額完成，係打OMG差一滴呢下最可惜

fnc打落似一隊team
rng就明係打uzi

睇下有冇garen玩囉

fnc今年個mid唔差得caps好多

Nemesis 勁喎

希望DWG D組
咁就有三組都好睇

早2日睇. 話狼行係lpl輸出最高既top 唔知堅定流

無留意開lec sor

C9最勁不嬲係教練
精通各大賽區打法

寧願撐FNC出線都好過肥狗啦，今年入得8強全部真材實料咁濟，到時肥狗打是旦一隊實好似上年咁自爆

但打番CAPS個陣唔覺好勁

又逼害大清

我覺得應該係，啲人應該寄望JT
如果DWG唔喺B，JT有機會突破16強

FNC呢隊野都係半搞笑架啦

仲記得上年我睇好final應該係場激戰

屌你老母史上最快既bo5 好唔好意思 小組賽嬴2-1都係黎搞笑

group 3
skt
rng

我覺得SKT同RNG都唔會放貓出來

呢到好快會有潮文誕生

海燈 某藍燈 三連霸呢 出黎講兩句娛樂下大家

SKT開緊台
唔知會唔會講下分組呢

入final都半搞笑

skt bo1出名廢今次大獲

所以咪話IG呢隊野小組發夢，淘汰賽先同你嚟真

Nemesis決賽廢到喊
我仲好記得個垃圾tp
打小虎夠嘅
打faker就.......

堅，佢同huni係咁多隊入邊唯二輸出百分比破30%既上路選手

食屎狗繼續做Uzi契弟

好懷念前面嗰兩個

Skt必ban角 一定係貓 因為貓出現好多變數 藍紅方都好 必ban

馬糞chok樣.jpg

所以咪係半搞笑 明明果陣我落重注睇好fnc 3:2 ig 屌你老味比人光速3:0真係接受唔到

難為我果陣做左兩星期fnc fans

海燈點心紙

Martin Hansen
@G2Wunder
12m
Our group is actually so free I’ll stick to Classic until finals

C組應該唔夠A組好睇
A組三隊望落都好平均

點做到

條友話自己勁過CAPS

SKT一定唔放 係LCK playoff都一場都唔肯放 何況係FNC

狼行應該係karsa同小虎太廢

huni成日去d隊都係玩上路core既過到都唔出奇

應該唔會，韓仔對呢啲戰術嘢保密得好緊要，
開台應該都係追時數唔知仲要開幾多個鐘先夠

WC抽籤：G2上上籤 SKT陷死亡之組

吓我覺得karsa起碼世界top3 jg

yuumi q 唔係nerf 左好多咩
對線廢左 Chase potential 又廢左

睇比賽既樂趣 海燈4k圖

clid jankos tarzan tian

隨口up都有4個勁過佢 karsa成日中間自爆/隱形可能係太想carry

唔係nuguri咩

有佢先唔好睇 為燈而燈 好煩

真 諗起佢個塔前Q就笑死

JT今年入唔到8強真係跳樓死左佢啦屌

乜料 skt bo1廢？
S3 出線
S5 6-0
S6 5-1
S7 5-1
咁多年嚟邊個做到

DWG入左B組既唔怪得佢地架wo

S6 S7都係輸比AHQ

skt bo1廢係只係msi廢
係wc勁到仆街

果陣 打打下讚條友 下一秒條友就會柒

Msi果陣掛 不過msi都7-3

上年直頭冇輸過bo1添

點解ptt班台灣人講到JT好似好勁咁

Dwg入左去B就一定冇八強

一睇完抽完籤就見到SKT成班人閞台
睇黎我大SKT好想重返榮耀

小組賽打ahq ig 點都唔會輸啦

rekkles

今年想睇食屎狗點喊法

反話嚟 佢地9吹

我都唔知上面點樣得出一個狼行出嚟

等睇TL WEEK2水鬼覺醒拉左IG落黎

佢呢個無計LPL

不過我再睇返大陸個post 狼行係超過28% 都係LPL最高既上路

如果gam去d組應該好撚好睇

瘋狂打交

因為佢地summer0敗

係 s4都無添

希望dwg 去D
nuguri vs theshy

有冇諗過其實係小虎太低傷先會咁
一隊上路唔多資源嘅隊 上路可以佔到咁多傷害比

小虎犽宿溫泉閃現

睇過咁多次世界賽中過咁多伏已經唔再信所謂紙面實力
根據世界賽成日爆冷既原則
a組應該係grf雙殺g2小組第1出線 c9偷到grf g2各一場出線
b組fpx虐菜6:0出線 spy小組第2出線
c組skt都係6:0出線 fnc小組第2出線
d組ig 5:1小組第1出線 dwg小組第2出線 大清繼續16強出局

G2真係好串

大大聲笑撚左

以為兩幅圖都係扼人手 原來係比人扼返轉頭

s6係電狗

大清twitter 預言終於出到group

燈少陣…

IG睇個勢theshy ning 都無可能再一齊上
邊有可能5-1

唔好燈自己啦

S7: WE WILL WIN
最後真係win咗
不過係Team WE win

grf冇咩可能贏g2

CG 去到group B 都幾大機會出線
延續NA靠3rd seed命運

Skt 7人roster有haru同effort mata?

應該都係
唔通帶crazy咩

Let’s go C9

海燈幾時出嚟分析小組形勢
好耐無見過佢

食屎狗狙擊區

今年有冇戰隊直播抽簽反應

其實睇佢地個紀錄片
打jdg & tes個2日
ning都喺隊到 仲幫佢地分析埋點解輸
我覺得都係狀態唔好先俾人換

今屆心水:

group A: GRF C9
group B: fpx JT (如果無DWG)
group C: SKT 外卡
group D: TL AHQ

係搏ig好似上年ssg咁1-5

FPX新logo真係好柒

一齊上先無可能 ning打法比人睇穿哂

好慘
到底jg咁樣被人摸透哂
自己有冇辦法換過套打法？

想睇mata

電狗係到個陣已經年年比希望佢
到左今年唔係仲上當嘛

無認真睇lec 有無ching 講下
summer playoff兩次fnc 打g2 都打夠5場 係g2廢左定大快活勁左好多

其實係可以換 但ig打法係瘋狂住中上
由中上做carry點

電狗還電狗 lms還lms

LMS出去既獲獲都係得電狗柒到飛起 AHQ果年一向無比人睇好+都盡力打出精彩比賽出黎

上年果兩隊共狗隊就洗洗睡

ig打法太單一

今年7 man roster 係5+1+1 變5+2
定係5+2+1

s5 ziv

邊個叫The shy同rookie真係勁 但可惜今 年rookie 啞左火 令套戰術都廢左 ig打法太講狀態

ahq咪一樣2年小組賽出局

飛住睇
係咪内定左分組
點解抽完會係跳住放？
無話順住擺？
想分散同一組四個區？

同賽區唔會放同一group

Lms今年睇jt出唔出到仲好 見台仔吹中野上係lms最強

不過hka已經提早出局 希望入到16強叫爭番少少面子

A組好睇

Mata同haru應該會有機會出一場比佢地拎skin 但首發一定係clid同effort
Clid唔洗講 勁過haru咁多.. effort 換左佢上場之後成隊skt打法唔同哂 而且effort 線上好過mata太多啦 effort上左場之後下路輸線小左好多出現

其實uzi呢一兩年打韓國隊成績唔錯
不過今年rng整體廢左
Skt而家好似好癲 不過karsa有好表現都有機既

韓國殺手

其實係換左effort之後 先開始癲癲地 條下路出現小左崩線 換左effort之後 lck由聯賽去到playoff好似輸唔過8場 小場

但睇往積clid係lpl果陣打karsa都唔算好好
不過果陣uzi 痴左線又另計

留意到好多人燈G2出局

台伏開始吹JT贏
過到越南先算啦

其實睇uzi佢最後一年可以爆到幾盡

打到斷手啦，做到真正小狗倒了

Firm7人？

留名

又top 3 jg 真係笑撚死咁多年karsa 咩料無眼睇咩，3火龍閃電狗呀top 3 jg 我首席盲反今年0期望。有karsa 呢d 腳軟仔淨識打順風 哈廢隊，等下年重組算16 強超越預左

g2 grf c9
我覺得會係g2+c9不過grf係bo1之鬼

係 韓國講咗

都2019 啦,仲Lms

老實講如果就咁睇紙面實力
我都會覺得g2有7成機會出線 grf同c9就64波
但總覺得g2 first seed有魔咒 同埋c9 8強保底buff太勁
加上g2成隊咁鍾意玩野 又要藏招

希望HKA入到十六強

s7 明顯係衰iboy自己膨脹 否則skt 未必5-1

lm binc

咁都有得計下次有外卡唔計 有lms lcs唔計

明顯係wolf call得好 反打佢地

c9

2次大優勢都比人反cap 咁就唔係膨脹啦 係真係攻唔入

咁都要睇陣容㗎 S9 Skt翻車過幾次 仲要一輸就成班醒唔到 始終有危機 仲要對RNG FNC

係一輸就醒唔到就唔會msi第二輪打到5-1出黎

計playoff狀態既SKT6-0既機會其實幾大

faker bang wolf > faker teddy effort/mata

其實唔係好關skt事 嗰時Edg唔知做乜撚好中意玩中路黑鬼 前期係贏但嗰陣meta係後期打團 黑鬼後期長期行街 所以先十六強走人

每年世界賽有rng同skt skt都會係bo5送rng出局
今年直接係小組賽遇到 睇怕

msi就唔好講啦 你一直贏到冠軍就話姐 5-1 五場有兩場都打廢隊 無乜討論價值 重點係fnc 同rng都唔係廢隊 兩隊下路都經驗豐富 我唔係話翻車機會大 但都有機會

好想知今年世界賽Garena會有咩活動
如果好似今年MSI咁每場game都有得賭平時冇用既藍粉就好 簡單直接
上年係要玩ban/pick 天選之人 唔多識玩
BTW我大清係無敵架

Group A: G2 C9

C9有大賽8強buff 屌你差唔多年年至少有8強 上年入左死亡之組都係

邊隊贏都冇所謂
lms lpl group stage 全出局就得

拎過往wc小組賽就話有廢隊無討論價值
拎今年msi就話唔係嬴到尾都無討論價值

咁仲有乜好討論

咁不如唔好撚討論啦 舉咩例子都點點點冇討論價值

屌 得啦 咁全post都吹奏skt啦 無敵戰隊 三連霸 我只係話今次小組對手係skt遇過最強悍 下路無乜世界賽經驗 對比rng fnc嗰兩老屎怱 有翻車機會 講撚明唔大 都要起哂扛 屌你老母 skt赢撚硬呀 6-0 之後三埸3-0 滿意未呀

都係唔好講skt 又世界大戰

你老婆比狗屌tim呀 智鳩障 人地比撚晒例子又話唔撚算數 你話g2 msi冠好有機唔通得話唔算啦 msi唔代表啲咩口樣得唔撚得呀 郁啲就屌人老母 腦荀未撚生埋呀你？

其實有無人唔睇好LCK我覺得LPL同歐洲都好似大於LCK 韓國仔打LOL都係好單調 msi都比人睇穿曬手腳 示過當然小組賽出線應該都無問題

A組
1 G2
2 C9 年年都出線 再信多年
3 GRF
4 play-in

B組
1 FPX
2 JT 其實唔撞正韓國仔好彩啲都出到線
3 GAM
4 playin
真心呢組好大機會3-3打加賽

C組
1 SKT
2 FNC
3 RNG
4 CG

D組
1 IG
2 AHQ
收到風ahq打大shing戰績都唔錯 想睇佢繼續世界賽出唔到線
3 TL
4 playin

決賽 我估係 FNC / G2 vs IG / FPX

仲同我講世界大戰 就係你呢啲根本唔撚係討論既人拉鳩低晒啲質素 屌你老母呀我而加 開心未呀 係咪迫到人咁講你先舒服？

S TIER
1 G2
2 FPX
3 SKT T1
4 IG

A+ TIER
1 FNC
2 TL
3 GRF
4 RNG

A TIER
1 JT
2 C9
3 DWG

B+ TIER
1 CG
2 SPY
3 GAM

B TIER
1 AHQ
2 HKA

利申 9up for fun

DWG 至少 A+TIER

其實大ching上年咪入到8強 個魔咒唔係解左咩

個人正路猜測

A G2 C9
B FPX JT
C SKT RNG
D DWG IG

*你老母比狗屌tim呀 智鳩障 人地比撚晒例子又話唔撚算數 你話g2 msi冠好有機唔通我話唔算啦 msi唔代表啲咩咁樣得唔撚得呀 郁啲就屌人老母 腦荀未撚生埋呀你？*

嬲到打鳩錯晒啲字 屌撚多你件垃圾一次

A Grf唔玩潘森Sup 呢d鳩野既都大機會拉C9落馬
B 睇SPY勁唔勁 冇留意
C 食屎狗恐狗症不解釋
D 逆境都贏得返Kz班老屎忽 我自己覺得DWG幾勁

Na呢幾年得c9 入過knockout stage

b好似係gam而唔係spy黎

Rng應該收皮 上中咩料心照 karsa又回回地塘 仲記得lpl final g3定g4果下死人J4 Q 真係搞唔掂

感覺skt 打rng 變數係得下路, skt 兩個都無咩大賽經驗 要打rng 狗明強度好大

等睇海燈點心紙

第一日上依個post？

C9 po咗reactions
“It’s not that bad, it’s just the worst scenario”

其實最主要都係teddy effort反而唔太擔心
Teddy自msi tp t走左個冠軍怕佢對國際賽會更加怯場 不過見佢係play off果陣都開始打番起左 play off果陣佢真係勁 3打5 dwg拉打

正想講
求一燈大師出山

SKT隻私家雞係RNG FNC又係RNG隻雞

有冇gam levi fans
感覺上gam贏到jt

隊野個個都好撚串

WUNDER 話FW = FREE WIN 咁JT 一定係= JOKE TEAM

歐洲人笑話啫屌 大ching咁廢都係咁串人啦

Terrymsi超級AD比人當細路咁打

丁team雖然係lms 夏季賽好似威到盡

但之前都講過lms越黎越霉,丁team成隊人除左Koala 有出過去打國際賽

其他都無走過出去

再望返gam,,幾乎成隊有晒經驗

加埋越南賽區係未出過世界賽冠軍，可以搏到盡唔驚輸

丁team真係俾gam打爆都唔奇怪，隊野前身係tpa，包袱太大

Msi 果期 mata 操作又唔高 條下路好被動
Teddy 只可以打保守 真係無計 而家換左effort 如果teddy都係咁頹既話都無辦法

J team 聽台仔吹 講fofo好勁 有foker之稱

wako都俾台仔吹過啦

結果...

weaker

都唔關事 佢根本都打唔贏條線
個個都打SKT都住faker
但係佢啲隊友都跳唔到出黎carry
所以SKT先輸左比G2啫
唔係話被唔被動 Pray之前係韓國都係係威係勢 出親黎都小小柒柒地 硬實力係關鍵

Teddy那一個迷之tp t走了冠軍

TPA七年前唔關事啦
越南仔msi想像中地廢 其實今個世界賽佢咁編法 純粹想測試下lms有無大過vcs
有無理由hka又撞越南 JT又撞

我覺得呢個時間點上Lms重係有優勢 JT打線隊打世界賽有

優勢啲

特別上中對線勁重要

點對點黎講
Mid FOFO >
Top Rest >/= zeros
JG Levi > hana

我估64開 唔知gam下路勁唔勁

基因係升降賽基因 唔係天生既冠軍 派膠都正常
唔同faker

tpa話就話係七年前..
但鬼叫丁TEAM前身係TPA,心理包袱好大，好易犯錯

lms有wako,epic,MoonBlack 呢三位升降王

基因論改唔到 冠軍基因關鍵時刻就跳出黎 好似之前SoAz咁 前面幾柒都好 總係關鍵時刻唔會派膠

咁rekkles呢

Rekkles更係冠軍基因唔明點解大家對佢實力咁有質疑

Fnc勁親果排個陣容都有佢份 佢生涯獎金都算歐洲最多果批

佢係成日刷KDA 咁fnc贏親都有佢份 出親線都有佢份

Fnc唔係傻的年年都換人 淨係唔換佢解釋到的

第4位

A. 只可以加Lms /外卡

B. EU/Lck

C. NA 由於A組一定要加LMS/外卡

D. EU/LCK

前題唔會有兩隊外卡出到線掛

話說wako打ad擺脫7味

有隊vcs係外卡組

蛋黃隊唔好入大清果組就得

大清有無入過8強

S1果陣

原來大清拎過第4

人地次次首名
唔穏就真嘅

Rng睇中野，top放養，bot打小團。基本上小虎狀態唔好就冇節奏

Tian勁過Karsa? 咪玩啦。
Karsa打團比較弱，但前期節奏係LPL數一數二，RNG慢熱嘅養狗策略下，Karsa先係RNG今年嘅支柱，尤其係春季季，換其他任何一個JG，都唔見得RNG可以入季後賽。
不過，Karsa係最近2個月狀態唔多好，世界賽未必carry到

春季就話舉到腳斷姐 夏季比小虎之流同化左啦

佢唔係刷kda而係為左保kda保到入魔咁

佢wc拎親sivir都估到佢咩數據

A: g2 c9
B: Fpx gam/dwg
C: fnc skt
D: ig tl/dwg
Dwg無論去b定d應該都會出線

S1 得八隊都計？

A g2 grf
B Fpx 蛇
C Skt Fnc
D Dwg Tl

咁fnc贏到咪得 記得季後賽caps話要拎汎中路 佢都話相信你 想拎就拎
唔通好似大清咁話咩都玩得 乜柒都出唔到線都無用

但係打rng 個對線強度lck 應該無

係啵
FNC又要打RNG

Griffin 100% group stage出局
Group C死亡之組

可能今年好爆 eu,lck入唔到

b某程度上都係（對班台仔）

丁team俾人大炒=成個賽區要大改，但台仔唔想

LMS入到8強都偷笑啦
依家EU NA仲要勁咗咁多

真

今年撐大清

c9有Jensen 先入到8強咋
睇好TL入到8強
預測
A組
grf 1st
G2 2nd
B組
FPX 1st
DWG/JT 2nd
C組
T1 1st
RNG 2nd
D組
TL 1st
ig 2nd

上面果位太睇好lms

vcs,ljl同其他區都追緊上去，唯獨lms原地踏步

lms係垃圾 但係msi vcs一場lms都贏唔到wor 今年咁廢既fw都贏唔到 jt夏季賽全勝 點解會覺得gam打jt贏面大d

你查返果時同而家隊人先啦

而家出世界賽果班係元祖gam陣容，唔同之前一個托四個既gam

前兩年wc都係幻神仆街

呢樣真
so牙屎依條友真係一入world
會變撚咗第二個人

不過可惜已經入唔到

LCK吹

A: GRF C9
B: FPX DWG/SPY (JT就算吧啦)
C: SKT FNC
D: TL DWG/SPY (唔睇好IG)

今年睇下c9吉祥物有咩新衫著

依隊野今季好似幾勁
除咗上路被ban果幾鋪
佢地細場都只係輸三鋪
一直連贏上去

睇佢地playoff最後
有兩鋪都係落後再追上嚟贏
得一鋪屌打

上年caps fit到漏油 食屎狗痴冠咋

又癡冠論 咁癡得DL又出唔到線？ C9死亡組出線一定係啲對手太廢啦

tian 屌打karsa 19 幾皮啦用蜘蛛教學局都話唔勁過，吹karsa 果d on9 重嘔心過777 人地起碼高光過，karsa msi 都係下路掛機養狗咋，咁多年有乜7成績？成日拉鳩虎廢我真係睇唔出有幾廢rng 連入左幾多年lpl 決賽？？？英雄池所有技術英唔識，人地果期玩到卡密兒 aatrox 偷大老，
佢淨識玩廢老英，隻蜘蛛d 連技又係笑料karsa 除左個樣好dd 真係唔明有咩吹，16強就預左上年其實都要小組出局唔係有xd 救佢真係超越16強

B組同C組俾真係笑話嚟
果d名都up唔出嘅隊憑咩直入分組賽
垃圾賽制

好想睇LCK全部小組賽出局
希望EU NA又好似上年咁搵到自己嘅打法

On99

想睇ljl果堆上小組賽

S7小組賽電狗全敗 淨係贏王六冠王大清隊tsm

成撚日決賽局先叫xd出黎救世

佢地細場仲要係week 1未夾好
連輸兩場2：0
之後個幾個week淨係輸得一場
佢地playoff好好睇 d擊殺率極高

大快活要贏RNG唔難

2015 吉茵閃墨菲特大 C9

ig而家咩料唔係唔知？

恐狗症食屎狗大戰小狗

最好兩隊都十六強出局

2隊一齊送SKT出局就有

Wunder話flash wolves stand for free,j team stand for joke

見到啲台仔嬲到仆街

佢地每條友係好勁
但依家ts同ning咁樣搞法
下限都幾撚高
由原本個教練走咗
某幾件就開始又廢又串
自從見過ts一鋪死9次
我自己覺得佢心態完全唔掂
睇下jkl會唔會carry到啦

不過如果佢地又好似MSI咁輕敵
依隊咁既野分分鐘連AHQ都可以輸一鋪

仲未計埋IG個新JG
廢到屎咁

wunder無錯喎

事實

佢贏一場FPX
即刻吹奏 J team

嬴到咩 最有希望平線果個得FOFO 仲要唔知係唔係吹大左

JOKE TEAM出到線先吹奏得起

有大v哥ad

冇koala死9左啦佢

ig打咩隊都55比咁

S6既skt對勁定廢隊都55開 最尾又贏到咁

可一不可再 而加成日驚佢炒車

S6 係有世界第一JG blank

無可否認個陣唔係佢既話世界賽都冇得打 但到worlds 露撚晒底 後備料

A組grf其實好大機會 團練bo1王者
只要唔好好似決賽咁出埋啲夾唔到嘅組合
世界賽版本睇怕都係睇上中野
只要grf肯用前中期兇狠角解放tarzan我唔覺得g2會有優勢
剩返係c9同g2 論紙面實力過往戰績一定揀g2
但c9年年8強buff又太撚癲
但我無記錯s5個年na三隊都係16強出局 所以今年係都唔出奇
當個個都唔睇好lck就總會爆冷

B組無論係dwg定spy
我都唔覺得jt同gam贏到
即使係天堂之組lms嘅隊都絕對信唔過
而gam勁係勁但硬係會輸lms 所以spy偷到雞機率高

C組睇落係死亡之組 但世界賽版本我覺得skt剩係一個fiora其他2隊都已經應對唔到
而且rng咁多年對住eu隊都硬係會至少輸一場
上年吹到咁勁嘅rng小組賽一樣輸vit同c9
S7輸g2 s6輸spy 今年比大快活偷到場一啲都唔出奇
而且uzi生涯世界賽遇到faker都係比佢收皮
S3決賽 s6 8強 s7 4強 今年可以16強出局拎埋大滿貫
加上版本我唔覺太偏向下路有利uzi發揮
無左mlxd嘅rng就只係一隊似lck嘅運營隊
Skt打法太多而且前期虐菜打法已經係季後賽見識到
大快活係eu同g2瘋狂練狂打架呢種似ig嘅打法
我唔覺得rng會應對到呢種快速打法
除非rekkles真係過唔到心理關口比rng屌打雙殺啦
如果唔係大快活好大機會偷到skt rng各一場次名出線
D組我覺得啲人太睇少ig
即使msi發揮唔好 但呢個meta我覺得theshy可以carry到
雖然我都想ig收皮
但我唔覺TL會贏到ig一場
老實講我好期望dwg分埋呢組
因為TL唔會夠呢2隊打

LZ當年8強比人大炒3比0
G2 FPX SKT呢d大熱門 8強見真章

根本係Duke習種 打邊個都55波先贏到

RNG成隊今年都廢左
但係SKT冇你想像中咁無敵,LCK呢2年已經唔係第1賽區。
如果打線唔夠強嘅隊伍，百分百打唔過IG

年年都有唔少捧到上天嘅隊好快仆街
今年唔知邊隊咁有幸做主角

SKT啦一定

IG咪就係輸得一條友carry到囉

In FAKER , WE TRUSTTTTTTTTTTTTTT

SKT比起以往咁多年已經唔算太多人睇好
下下睇紙面實力 世界賽爆冷咁多次你仲未學精?
諗起上年呢張圖
就算D組唔係DWG而係SPY我都覺得TL大機會打輸
唔好唔記得S7個陣MSF賽前個個當佢無到
又有邊個估到佢做低電狗TSM出線

MSF差啲咬死埋SKT
所以咩賽前預測真係晒9氣

無錯.. 過往幾年有邊隊紙面實力最勁既到最後可以大熱奪冠

反而留名睇有咩爆冷好睇仲好
例如G2依家咁L串 最後小組都出唔到仲唔俾人洗爆twitter

莫名覺得JT今季好有機會至少入到4強

外圍爆冷入小組:ljl，vcs 2nd seed

見到小v 就不了

lms 今年終於重返榮耀拎champ

小組唔駛好似mad咁已經ok

心理壓力太大，lms最後希望，其中一年世界冠軍，最慘係有份拎冠軍果個仲留係間公司，你話個壓力有幾大

遠古時代既冠軍 我諗佢地會睇唔起多過會有壓力 成隊jt最廢就小v 完全要睇中上有幾carry

LMS仲有三個位笑撚死

對lms既期望係
HKA去到小組賽
2隊/3隊 LMS喺小組賽唔好加埋0-12或0-18就好

如果全隊唔係tpa人就係

雖然唔中意鐘共 不過呢個時候都會支持下hka
希望u 記舉到重

咁你外卡打極都打唔贏喎笑人都要比理由啦
土耳其一種比lms當狗打 上年Grx連empt2y都打得起賴咩人有多位過你

條下路一定同MAD , GREX 一樣咁肉酸
小V 係LMS 又唔係輾壓其他人黎打, 仲要有時on99 咁

最後一年啦
下屆都唔知有冇隊幫4大賽區墊底

In 2016 C9 finished 2nd in group B behind 2016 MSI Winners SKT.

In 2017 C9 finished 2nd in group A behind 2017 MSI Winners SKT.

In 2018 C9 finished 2nd in group B behind 2018 MSI Winners RNG.

In 2019 C9 is placed in group A with the 2019 MSI Winners G2.

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有潮文feel

兩個香港人

海燈走入醫管post就搵到佢

唔講了，A組G2 ； B組JT ; C組FNC ; D組IG
穩入8強，繼續串柒柒，其他垃圾隊

今年世界賽真係好就亞洲地區
大部份都係1900開波 最早都係1800
基本上都唔洗點捱夜睇

main stage要再夜1-2小時
如果有delay睇完最後一場可能3-4點

朱古力好波

睇返前年佢點燈TSM法笑到我嘔泡

第一場揭幕戰SKT打FNC

海燈去左邊 仲想睇佢燈

有冇人一齊討論下世界賽patch
世界賽常客球女buff 左基傷同系數 應該可以出到
Nemesis隻ad TF都buff左 唔知會唔會變左一個meta出黎
—————————————————————
SUP
T1 Rakan Thresh Nautilus Leona依幾隻meta

個人認為Leona真係做撚壞 屌招Q 早幾個版降左CD 控完一套Q又CD好
W 減傷超坦
打小團戰勁到仆街
T2: 喵 魔甘娜 機器人 Barum
喵今個版大nerf Q 唔知仲出唔出到
揀魔甘娜都係特定戰術會用到
機器人今個版大buff Q 100距離 solo Q勁左 比賽如果有啲隊打單捉捉人都可以出
Barum 反開好好用

T3: 珍娜 娜米 慎
如果ban哂都有機會出下
—————————————————————
跑到線+野區入侵
出既機會最大

Sup咪又係得嗰幾隻
關鍵係中路pick

下路ad由於而家jinxT1
咁jinx一定配tahm
應該會有更多隊出法師counter

屌9.19搞鳩Panth屌佢老母

趙信 堆buff 真係r晒頭

ptt 終於有消息廢咗lms 合併

LMS冇合併VCS

唔受lms玩

GPL2.0

我諗應該係無老細繼續肯科水比lms戰隊？
按表現黎講lms都vcs都係差唔多
理應同越南待遇一樣 一張小組 一張入圍就岩岩好
宜家直接降格做真外卡

今年邊到搞比賽

RIOT唔會想VCS併入埋新聯賽啦
越南遊戲人數多唔知幾倍，發展潛力大好多。如果變返以前GPL年代又係俾LMS壓住出唔到國，仲點搵水阿

越南資金同人數同可發展潛力都過咗lms啦

lms觀眾笑越南輸兩場俾fw

事實係越南已經追緊上嚟越嚟越接近lms

其實lms呢個結果garena要付極大責任
自從佢為咗錢畀個播放權乜柒金剛直播
lms本身由都唔多人睇佢直播 搞到得返更少人睇佢

依家lms都縮到得返7隊去打
有世界賽資格既聯賽來講lms真係最正
7隊入邊爭3個名額

反而最關心都係世界賽門票點處理
本身lms有3張 東南亞有1張
合併之後應該唔會咁on9有4張門卷啦
就算保留lms嗰3張都凸咗1張出來

呢張畀msi冠軍有冇得諗
變相msi更有競爭力 除咗4強爭pool 1
冠軍地區可以多1個名額

SEA1+LMS3 》》GPL2 （1小組1入圍）

我覺得咁就差唔多

俾多張越南啦

簡單講就越南獨立咗出嚟 又有市場 唔想合併返去
LMS 年年蝕又冇市場下年好大機會唔夠隊玩
咪合併返去同東南亞圍爐
WC方面 LMS入東南亞應該至少2+1喇
最簡單多出嚟個張就世界冠軍區多一張

幾時出今年世界賽歌

KDA黎多首

幾時有海洋之心點心紙環節啊

原來hka 後備ad都係香港人

官網名單有神J奇

7件wo 點3上

哇 IG帶左Ning 冇帶另一件

用上年世界賽嚟決定張飛
時間隔太遠 依家又唔係淨係得中韓打機
我建議用MSI
反正歐美嗰邊自G2威返次之後都想riot推MSI
仲可以boost埋MSI人氣又賺多筆

今年越南入八強就俾多張佢

睇唔起JT

8個？

點解得RNG係8個

唔明，同埋IG咩料，個新人比人用完即棄？

IG都8個，但係無個新JG

Condom

係咪RNG自己出錢帶埋佢哋去

帶West都唔帶新JG咁好笑

SKT唔出夠10個名單

唔會8個啦 如果俾錢解決到既四大賽區咪玩撚哂

可能帶埋去團練 但係冇份打

其實不嬲都會

G2上左ESPN個榜第一 RIP

見到朱古力吹奏G2
就知G2

咁多年都未試過開賽前比人吹得最勁嗰隊贏
G2

VCS連LMS都打唔贏

自從fnc skt rng 被分同一組
lms 係reddiy比人屌到仆街
2粒2nd seed 阻尻住晒d 分組
搞到勁唔平均

但係LMS咁樣轉做PCS線上比賽
到時實會有連線問題

係咪唯一一個賽區轉做線上比賽

但係睇佢地條片又好似冇咩野

睇完就知佢未update
個乜鬼lucas一早扔翻去ldl

關咩事 而家個format唔係summer冠軍就係seed2架啦 就算lms3 seed 咪又係有機會抽到咁 學歐聯/世界盃 跟賽區戰績分4 seed 1234各一隊 咪唔會有咁嘅情況

今年mv幾時出呢

top comment 好多都咁講

贏撚硬，唔係講笑，G2 6:0

所以個問題一定係riot到
用seed代替戰隊來講 LCK LPL LEU 1 2seed同隊年年都有
呢個類似組合年年都會有 但點解之前無人講係因為年年都認為EU𠴱隊係陪跑 但呢幾次國際賽EU彈起先後知後覺 仆街 係喎有個咁嘅bugs喎
一早就應該發現呢個問題去改啦
reddit入面啲提議都唔錯 第一名直接出線 然後cross group二三名打bo5
不過最簡單好似我講咁 分4seed咪得囉屌

岩 seed2入面上下限太大 分成四seed fit好多 然後踢哂lms隊去seed3 4 乜問題都解決哂

一隊NA
一隊偽強

我地G2驚閪咩

ESPN個top 20 list 垃圾到

而家又唔係下路meta要咁多ad把撚

ig最強係2個韓國人
隻ad無兩個韓國人咪同smlz呢啲差唔多
今時今日都仲要吹奏肥狗
ming係最高排名既sup又係搞笑 最少mikyx corejj crisp都勁過佢
tian tarzan都無上榜反而有karsa

20個有10個係下路位
espn除咗係下路吹同埋係rng吹
rng今年咁q垃圾 上榜仲多過fpx

EDG係咪第一次無得打世界賽？

Scout

lms最柒既今年 msi都贏到三場 越南拍馬都未追到啦
針對還針對 事實越南贏係受眾多啫 資金同鍾共呢啲財閥比閪咩 vcs決賽好似成12 3萬人睇直播 多過lms 幾倍

Riot最應該就係整大啲個世界賽 將play in整大啲 咁咪平均番啲位囉

Msi 4強賽區：3個direct World spot
Msi第5 : 2 direct + 1 playin spot
VCS : 1 direct + 2 playin spot
外卡：msi playin排名 分配1-2個 play-in spot

外力實力應該
1）土耳其
（最先發展既外卡賽區，首隊從playin打入正賽）
（財力一流，有力簽頂級韓援）
（本土選手實力幾弱下）

2）日本
（聯盟化後資金開始增加，有力成為引入一流韓援既競爭者）
（本土選手實力操作其實唔錯，日韓team cham好過土耳其）
（隊伍太少，一隊獨大）

其他隊差唔多廢
巴西個發展方法好撚奇怪 俄羅斯重用緊M5班柒頭

補番一點 四大賽區打playin 外卡根本無機會hi到正賽
上年2隊playin隊真正實力係4強根本on9

最尾嗰句 仲用緊M5班柒頭 笑咗

fofo打doinb應該好睇

Playin c9同俄仔打滿5場
但最後3:0 afs打入4強
但grex 2:0俄仔再贏埋土耳其 但比100t屠
會唔會我地都怪錯100t同grex

Dwg可上多格？中上打線能力兩個都s9top5

我個人今年唔睇好LCK 主觀黎
上年漿豬 defending champion 比人當狗打咁
LCK種所謂營運好似開始比人睇破曬手腳咁
加上隊伍0經驗

諗起上年GOD TIER - RNG

Lms外卡守門員太屈 但係對線廢既隊打正賽太weak
你睇番上年 去到最尾大家都開始玩達瑞文雷西呢啲文森特一波對線滾到尾 甚至冠軍IG都係對線屌虐 LMS係柒係呢啲對線呢啲位
之前lms對線最強既maple 得FoFo有能力贏到佢少少咁 但係本身maple都唔係對線特別勁既人 所以睇得出點解Lms對線咁廢 但係講100T同上年grex個差距又真係唔係話咁大先搞笑

又係衰打得太死死養狗 人地係搶對線主導權 gank到下路傻系咁
覺得Mlxg真係好可惜 太少機會表現 同埋Karsa打法太易受制於uzi 最on9係之後佢地換人揀走letme入aj 再入埋狼行 加埋都無zztai同letme咁勁 反智到

贏ban/pick 輸比賽

Letme 係退役咋

Rng比啲誠意會留唔到佢再搏多年？上半年msi冠軍 世界賽柒左少少咁解 我係覺得rng想換人 佢又唔想打其他隊先退休囉

cvmax 離隊

grf 實力大幅提升

仲留佢喺度拆自己招牌咩

letme退唔多唔少都係s9上個幾乎成年都唔係玩坦meta
佢覺得自己就算留喺rng都幫唔到幾多 佢適應唔到鬥士meta

反而我覺得佢好醒
雖然拎唔到世界冠軍 但s8應該都係佢最高峰
趁早退都總比zz1tai出返來但又幫唔到rng 都係畀班rng粉屌走

Tian點都勁過Karsa

營運黎講RNG官方已經算係LPL數一數二
對選手都唔差 想走既比你走 想打既都比你試
退役全部好好睇睇
一句講曬上年同埋今年上半年 最簡單就係純粹技不如人
中上路靠得住 就唔洗下下都等UZI啦
UZI唔想做混分果個咩

換黎換去 去到最後而家果兩個重廢

都認同 講真我有uzi都養狗 同樣 我有faker我都住中

短時間內KT, KZ, GRF教練都走人

咁多個教練淨係覺得DWG嗰個勁

所以好多時 大家要明
唔係話RNG淨係識打四保一等UZI救世
而係駕駛員問題 中上有本錢carry到 RNG點會唔想打中上野carry點
教練都覺得搏唔過
RNG仲要所謂全華班包袱 唔會用韓仔
FPX IG上路都係韓國人

做監督咪得
駛唔駛直接炒魷啊
教練又唔係淨係得BP一個功能

FPX JG中上都係韓仔啦 淨係靠國產中上去唔到worlds㗎

個教練次次燈鳩自己3:0

國產個腦唔夠勁 操作跟到 可能勁少少 但係智商未跟到
好似黃金左手knight

春季果陣講都有意義既 覺得佢係為左提升士氣增加啲選手信心先咁講
夏季呢次就真係為講而講 得啖笑 仲拆自己隊旗
btw世界賽在即先黎走 邊個頂佢個位

點會去唔到
去到比人屌打渣
睇我地Aj好似係第3年出國

中國人上路我仲係覺得最勁係LNG個Flandre
屌穿狼行基本野 連the shy都搞得掂
拎左RNG penta
又3:0IG
不過個老細話絕對唔會賣

聖槍哥啲隊友一代越南faker 其他都麻麻

聖槍哥比隊友累死 同RNG場BO5
場場都五五波到咁
LNG調翻轉贏3:1都有機會
同埋想FF RNG買人 唔洗諗其他國籍真係
BTW下年Worlds係中國搞
我諗LPL唔會比UZI退 實捉黎做icon

GEN.G 同KZ 個教練都勁

Aj冇啦
帶咗ad後備

中上路都係 doinb韓仔黎

aj真係慘 成個夏季都可以keep住喺韓服菁英
咁既努力連後備都無機會

個wink都係擺架啦 不如個位畀aj仲好啦

狼行排位
習種duke 準備3冠

AJ咁廢
死用個幾英

四大區招牌，uzi,faker,dl,fnc

aj就算角色池 夠深都無用，鬼叫係香港人

根本唔關國藉事
廢就係原罪

如果係其他區就係

問題係大陸

Karsa係台灣人
又咪比佢打
如果AJ有theshy咁勁
你覺得RNG會唔出佢?
如果係國藉問題，一早解約啦

唔係講照有份去咩
最多無得上場
但係可以照出國
佢真係呃飯食既極致
Rng同edg人工應該唔會低

Aj如果有the shy咁勁
Edg就唔會放走佢啦
不過回哂塘就真

你根本無睇我地討論緊啲咩

無曬人用就到佢

留人唔用唔俾走，生哥哥，蟹老板，電狗好識玩呢招

睇到一個屌佢廢
一個講佢係香港人所以無份上場

屌 你睇完都綜合唔到出嚟
咪就係rng唔帶AJ去世界賽嘅原因囉
你講埋啲九唔搭八嘅嘢

Karsa都比人笑出男好耐啦，如果唔係打得好，仲會比佢同mlxg平起平坐?
電莖廢係原罪，AJ打成咁點可以唔下去？

GRF換教練呢單野點睇?
唔通d管理層仲睇唔清班韓服菁英係大賽軟腳蟹?打rank同打比賽係2回事

其實我覺得佢都唔係話特別勁

痴鳩線

就開world先黎走
係咪有啲咩野比人炒
定係睇隊野唔掂自己走

C9又要出線了
偽強

Uzi廢在淨係識玩傳統adc，打法太單一，但係佢傳統adc的確玩得幾好。
之前季後賽俾隻葵恩佢唔識遊走，可能太重飛唔起

我覺得靠個sup多啲

btw太重飛唔去起係真

karsa ming 2大過譽仔，uzi 上限世一但唔夠穩定，

咩靠ming carry 狗真係笑撚死狗換過咁多support 一樣有成績，ming 一換露晒底AJ 唔係廢但唔識穩，成日忍唔住想make play 但又fail rng 垃圾體系所有上路都打到無自信

講真wink真係唔一定0出場
uzi今年全勤隻手唔一定硬淨

不過用zzr 呢d 垃圾仔都唔用AJ 真係慘應該真係同隊友嘈交90%同狗嘈

死臭雞

應該怯場

呢個你真係諗多左
真係唔關地區或者背景事
係單純唔夠勁
AJ常規賽打中遊都會有穿窿危機
狼行就遇強越弱 遇弱越強
雖然唔係好得去邊 但都叫好小小

Zzr係比theshy對線屌打姐
但係佢會戰真心打得好過狼行
呀清我見你差唔多屌哂成隊Rng
做乜咁大仇口

帶wink 點都穩陣過AJ
uzi傷到差唔多打唔到

真心粉無愛咁得閒屌佢地但zzr 狂比人單殺真係無眼睇團戰都用kenneth d 簡單野，AJ 打團夠唔錯

RNG既TOP只有letme係S8春季到夏季係對到下線
其他TOP都係唔掂
LETME對上係得LOOPER係OK
但其他都

下年又中國搞？
班觀眾見lpl隊輸仲靜過圖書館，
16年msi 同17年世界賽

一個新人岩岩上場就打the shy都無怯場
算係咁上下啦
好似得一場對線係咁死
Aj打團真係無邊幾場特別顯眼
最記得佢空大凱能
重複睇幾次安慰自己佢係開大黎分隔戰場

係中國搞可以掠水掠多d啊嘛

可唔可以講多d歐聯個分組點好d法

你話打勁隊就話姐 上年打g2洗撚靠uzi carry咩
最尾個場個陣有咩問題 阿讓對線有比wunder屌打咩
講到尾咪又係uzi自爆
你話佢因爲要carry隊友壓力大負擔重？
唔見得打g2要佢企出黎carry
佢正常似返個人已經夠贏啦
前幾場又係自己用臉探草送

國產中上咪rng
Btw tian係大陸仔黎

唔係話佢冇問題
已經公認左最後一場uzi心態出現問題
呢個我冇得兜
打G2果日
小虎比LB單殺
上路細節唔太記得
MLXG翻生甲冇人幫手擋
uzi中路高地塔暴斃
電子競技 打輸就係打輸左
的確係技不如人

神j奇唔係廢都講得出
咁阿讓咪超班
照你邏輯s6個陣無心係rng拎春冠 一換左狗就無冠係咪無心屌打狗？

阿讓雖然淆關鍵局無拎鬥士
但其實成個世界賽佢都無乜野
打geng中路開車撞ruler失智 用234打到cuvee怕

聽講下年BJ神返EU轉去MSF

竟然唔去100t?

MSF官方起twitter嘅BJ走佬消息到fact check左

ok 同zzr 比唔算廢，讓我心目中都係終極大垃圾S7 S8 完全比條垃圾雷輸對S8 穩輸100cs 永遠用坦打戰士，拎戰士4/0 行街，雖然我成日屌karsa 但讓呢d 垃圾我連屌都懶AJ fit 果期一定拍得住讓但今年真係又廢又唔穩但團真係ok.

RNG 垃撚圾 抵佢抽到SKT fnc 16強收皮啦

小虎比單殺係隻lb 4-0 最尾果場下路比人捉晒路太急，上路2場鳩tp 下唔急真係等輸.根本letme 呢條垃圾就真係笑話2lv tp 送30cs 重要用坦，坦唔起，唔好同我講打SSG 呢d 廢隊果下車啦，打強隊穩定比人屌打就算隻羊都係比khan 單殺，加下果時無塔皮可以比佢控線慢慢玩，呢加版本除時zzr 不如

如果16 強肯換狼行同karsa 2條垃圾仔我唔mind

@YamatoMebdi has been announced as the new @TeamGriffinLoL head coach, after they parted ways with cvMax.

好似fake news

我都唔明grf臨世界賽前先來炒監督係咩心態
雖然佢啲bp係柒 但grf由ck到依家佢唔會毫無貢獻
除非係啲隊員一致要佢走 不過都無咩可能 佢哋唔似有咩大仇
依家好似啲國家臨打杖先來殺個大將軍
希望grf唔會因為咁心態崩 第一次出世界賽因為咁而小組賽都出唔到線

而家炒 就肯定同隊員反哂面啦

Bjergsen 去MSF
YamatoCannon 去GRF
兩個都好假

KZ Hirai 慘啲
俾強國逼到要離隊
最後仲要成隊出唔到國

S8都夠膽講係阿讓雷輸
第2場肥狗囂張無視野E過牆比人秒搞到成隊比人殺跌巴龍唔計
第4場中野0配合比人屌打唔計
第5場肥狗心態爆下路比人打穿唔計
仲有S7第2場你話阿讓拎4個頭行街 但肥狗玩老鼠最後輸出仲低過讓又唔計
第4場阿讓藍寶r得靚逆轉唔計 肥狗比kog面對面a死唔計
第5場mlxd成場行街 巴龍區自信企眼比人捉搞到跌巴龍拉開經濟又唔計
阿讓玩唔玩到鬥士係一回事 至少佢玩坦又唔係比人打穿同無影響力
s6 duke拎波比對線咪一樣輸smeb杰西50cs
問題係ad比唔到力咁你玩坦就緊係無影響力啦
s6如果bang玩到s7決賽咁 你估duke又拎到冠咩

KZ 由S9開季前牌面睇以為playoff都入唔到
去到春季第三 RR贏LPL最勁兩隊
最後一個唔該俾強國投資者話要炒晒啲教練
未完季就只同部份選手傾續約
搞到人心惶惶

下年應該無咩大牌會去KZ
希望KZ快啲降班
垃圾老闆

DWG竟然無帶Flame

RNG八強收貨

+1， 今年RNG回哂塘

仲唔怕撚咗間強國公司咩
陣間一個唔該又炒晒班教練選手
嘥我Deft子一年時間
又搞到Naehyun 傳奇故事達成唔到

Letme同姿態好似都係自己話退喎其實letme退真係唔意外 我覺得成隊除左麻辣香鍋其他幾個都好怕做戰犯 letme保隻滿血肥狗唔幫mlxg頂大 小虎溫泉F

Deft大把地方去啦
DWG, Sandbox 都差個好AD
再唔係返LPL又得

輸100 cs 向後跳2lv tp 下送等隊友carry 唔叫廢，同樣the shy 玩坦見唔見到2lv 下送 and 輸100cs 呀，xd 最後一場玩得廢係事實但點解無人屌因為無機會留返場屎佢食讓呢d 係唔爆線己經當贏，要佢carry 係奇跡就係讓自己本人都認自己累輸隊友退役，唔明有咩好洗，退役都專重佢有自知之明

8 強我寧願16強快d 換人

補充返 uzi連續2年打skt都係關鍵時刻比bang單捉輸game

硬膠 有能人比你換咩

s7 捉你講老鼠果下？？？ 明顯係huni q 中 bang 跟咋喎又關bang 事s7 skt 尾贏2局都係huni 同神faker carry打撚到廢讓傻仔,s6 就完全屌打無討論價值

去邊都會撐
出到國就得
已經唔剩返幾多年可以打
依隻game都唔知幾時收皮

JG 係有d 難換，華人無咩勁JG 得blg 果個同 tian勁，上路本身垃圾一個，鳩換一個都好過狼行中路除左 左手無個勁過虎

有都難買
rng個買人方向
只可以係d唔出名or人地隊青訓到搏一搏

又一個condom

八強都俾多呢隊，望FNC到時食硬佢兩場次名出線，好想到時八強歐韓是旦一邊或者兩邊就有內戰打（SKT VS GRF/DWG／G2 VS FNC）

戰術係全隊定，只係隊伍炸到咁，點都要有人做d野，XD上場都係拼下姐，佢唔想上RNG都唔會逼佢上。講真XD世界賽俾人摸透後一直都冇咩用

我覺得佢明咩係急流勇退
馬後炮咁睇佢退役真係退得好
如果佢留低 下場都係同姿態一樣

唔撚想rng去8強 rng去8強咪繼續4保1
玩得好就話啫 又唔係玩得好 但除咗4保1又無野可以玩
喺觀眾角度fnc 8強會好睇過rng
fnc玩既戰術實多過rng唔知幾多倍

今年牛排教應該有奇招既其實睇過打fpx 第3場uzi 用鳥人，rng 其實打得幾好係fpx 個陣揀得好同ming 果場真係打得不知所謂

RNG硬實力唔夠啦
上路一定穿

其實你係UZI盲粉咋,S7 BANG係兜口兜面射撚死老鼠兩次
第一次係巴龍戰,最尾FAKER尾刀咋,係UZI走錯位同隊友分開左
第二次高地直接比BANG射撚死,兩次都唔關HUNI事
其實S7 SKT公認係FAKER Galio CARRY,唔係好HUNI事架啦
FAKER不停跑線去幫其他,點解唔係同佢對線嘅小虎錯,而係讓錯

sandbox 同dwg真係好似
兩隊嘅top都好勁
Jg唔差
中路好似sm>dove

最相似嘅係兩隊ad都好撚廢

ghost擺明實力同其他人有差距但其實打得好好喎
夠自知之明又打得穩陣 偶有佳作算係咁啦
反而nuclear真係垃圾 就算比隊友養到400都係0影響力
淨係試用kaisa接隊友cc開大埋去qa
之後一係死一係比人打殘冇晒輸出

兩隊上路的確算勁 但SB JG唔掂 一係好勁一係廢到傻 佢李星廢起上黎真係好垃圾
Sm同個sup都勁過sb個兩件好多啦

全世界都知係bang個場上力屌爆左肥狗 你就眾人皆醉你最醒咁已為睇穿晒

唔好再嘴肥狗啦
肥狗算唔算計大師兄後第二個去得世界賽最多既Ad
可惜都無冠軍

咁公道講句 , 有能力奪冠既season 都係佢自己打走既

ok 岩岩睇翻game 4 baron 果波係狗失誤但都係faker 先手靚，但事實係中左huni q 減速bang 再追，同埋我不嬲覺得小虎s7 同xd 係打得好過狗，上面有人話點解唔屌虎但佢贏到2場galio有場重單殺，睇返5場讓同huni 有得比，明知被狂gank 佢永遠絲血走到，game 4 5 隻納兒n 次鎖血走老，最後一拍3 or q 中老鼠，打到就要make play 拎d shen 係坦底唔死就叫頂得住做到野，叫佢make play 就空e or 向後跳，同埋3:2叫屌爆我無野講，我盲粉你盲粉bang 姐

打咁耐個心態都係咁易爆炸
肥狗真係唔值得可憐

個場屌爆呀盲撚 拉咩3:2黎講

事實係你對比緊係同對面同位置既人對比 faker個5場加里歐打撚到1個打晒3條路咁 相比小虎未叫影響力大囉

呀肥狗個時又吹到世一 點知連續比低迷bang捉鳩佢2次 都話左你呢啲人總係覺得眾人皆醉你最醒架啦 個陣個版本就係ad勁就大撚晒 唔係決賽贏差不多成萬經濟既skt 就唔洗輸啦

Ad版本輸唔關ad事？

事實就係證明肥狗空有技術 但永遠心態跟唔上 打到臨尾就會走錯位 爆線

果時又世一？？？top 20頭10都無喎肥狗，skt 係輸因為無galio 加上路huni 個對手唔係讓呢d 垃圾咪carry 唔到囉，我有話唔關狗事從頭到未都話讓係垃撚圾，我無話狗無失誤，係你地班友係要拉落狗到，係要張個平時考開80分既人打一場60-70分狂屌，讓呢d 30分岩岩夠50就吹奏唔廢我笑而不語，根本rng 雙c s7-s8 就係勁，因為一直要舉一直得50分以下既垃圾，有邊年冠軍有明顯弱點，硬數最廢都係s7 ssg 皇冠。

唔再討論狗廢唔廢，但如果想洗讓唔廢既歡迎挑機

弱智即係弱智 全世界個年都話肥狗最有希望拎冠 佢一拎lpl冠已經話世一ad 個陣你坐緊呀？
skt輸冠係因為冇加里歐又係笑死人 咩叫推推bang? 咩叫ssg bang?

問你個柒頭呀 ad版本ad輸 ad點會唔係最大原因呀？ 仲要s7個版本 直頭2打5都得 走去嘈因爲隻坦廢而輸 你最醒啦

睇2下精華就當睇左 搞笑

Uzi?
咪又係俾我地G2收皮

S7真心冇得賴
話哂都top tier ad
但唔識玩剎雅（個時）

on9 s7 edg 讓2追3呀 rng 0冠點點世一呀講明唔撚想講狗，你解釋下letme 點唔廢好過啦乜撚拉第個到，姐係塔底唔死輸少過20cs 叫做到野唔該解釋letme 唔廢先再應拉其他我真係唔再回

肥閪個年廢到on9都仲有人話佢carry
打msf同rng佢差唔多9成時間隱形
剩係得最後個波有存在感
仲要係skt comeback左佢先出現
逆風唔見人亦逆轉唔到 成隊打返順風先識出現拎尾彩
佢根本係得打ssg最後一場先叫carry
得罪講緊讓係個bo5比力仲多撚個肥閪啦
本來肥閪正常實力就係應該要大過阿讓
但係個個bo5 肥閪比人感覺係同重撚過阿讓
隊友順風拎隻卡蜜兒狗衝比人秒控害到成隊死哂
仲有你講肥閪q中bang先殺到真係好笑
咁你唔好話係faker逼左肥狗閃先殺到?
肥閪鳩放招q就叫比左力

其實你知唔知skt輸個2場係輸咩
係blank隻扎克呀
s6又係拎blank隻扎克送左rox 2場 ssg1場

肥狗上限係好高呀
但佢事實係輸既場唔好話佢上限 就連佢平時水準都打唔出呀
平時肥狗係好勁打到80分 阿讓打60分
但輸既場肥狗打得40分
已經唔係要肥狗carry 但連普通水準都不如 仲衰過阿讓
無人話阿讓勁 係事實佢係打得好穩定保持到水準又唔係佢雷輸
打wunder同肥閪 我真係唔覺佢2個比到壓力阿讓

岩呀我上面講faker 迫左閃靚呀，鳩放技唔係中？，msf jayce 唔係carry? 如果我叫盲反letme 你反得huni 重癲撚過我，起碼huni 係贏果個，你都識講huni 係應該屌打letme 你覺得bo5 整體唔係huni > letme 我無野講因為真係痴撚線明明打msf 下路雷到仆街huni 有份舉。

唔想講呢個bo5 ,洗讓既唔該比多d 證據佢唔廢，soaz 廢老納兒都撚鳩條垃圾

rng其他人啲失誤全部唔計
咁咪阿讓最廢囉
肥狗啲失誤全部唔計
剩係識睇全盛期同上限
一定唔係肥狗雷輸啦

痴撚線wunder 花式屌打letme 叫無壓力，我呆撚左

一味話阿讓廢但唔敢講肥狗
老賽講阿讓水準就係得咁多
但rng輸個幾場有邊次唔係jg/mid/ad玩得仲雷過阿讓
阿讓就一直保持60分
其他人上限80分 一到重要局就雷到得返40分
之後就黎話返阿讓垃圾
點解唔話其他人係關鍵時候保持唔到水準？

讓呢d 垃圾可以比y 理到咁，隊友失誤唔係應該自己make play carry,我做唔到唔死成功架拿，應該屌返隊友你班垃圾失誤舉唔到我，真係痴撚線

Wunder打阿讓用坦平cs叫無壓力
其他路輸緊2k叫咩？

rng全部都咁垃圾 唔洗為某個人護航啦
上年五路世一咪又係仆街收場

屌你用邊個屎眼場場60分呀向後跳定e 空定2lv tp 下送定叫佢用irelia 淆底要用坦比人屌打呀

一隊次次都打上路頂線 前期打中野 後期4保1既rng 輸居然係話個都頂到線既上路 唔係個個理應跳出黎既ad

仲話msf huni隻jayce 勁佢比人捉撚到on9喎 其實有冇睇架

不過sorry 冇睇lpl 記錯肥狗個年冠

岩呀5路垃圾我接受到呀，但letme 呢d 垃圾都可以洗真係痴撚線真係用屎眼睇

依家係邊個舉邊個呀
肥狗走去送又唔計
肥狗係連普通水準都打唔到比人屌打呀

冇人話要幫letme洗喎 只係佢做到大家預期佢做到既野 冇多 但都冇少

但肥狗做唔到 就係咁簡單

5路垃圾我認同呀
只不過打skt同g2個2個bo5肥狗打得仲垃圾過讓

過咗去都好討論
邊隊輸咪邊隊5個都廢囉

得啦5個都廢，最緊要你肯同意讓係廢就得啦，唔想再聽d 痴撚線理論自己無能力carry 唔死就叫carry 緊隊友。

ad版本隻食晒資源嘅ad carry唔到
走去叫個玩坦嘅上路出黎carry
巴打要盲反成點先講得出咁嘅說話

因為有位比hater 屌丫嗎

痴撚線我有講淨係s7 ??? 呢加唔係叫佢carry 呀 ,叫佢shen 中e 納兒唔向跳咋淨係識玩坦唔識分推係咪選手問題呀唔係廢呀

唔該講返letme 唔好講其他選手打成點，letme S7-8生涯有邊場完美壓制力神開，除左sion 中路車，真係無一場吹得落？？？

佢搬龍門好撚叻 佢一開始個論點係s7 s8係letme雷輸 其他人未話主要原因係肥狗囉 佢又spin去呀letme勁定廢既問題 為嘈而嘈 講真呀 s8 msi 肥狗冇失準未即贏囉

同skt s7未一鳩樣 huni都好撚廢呀 但係係bang整輸呀ma

咁你可唔可以話letme 無份雷？？？ 姐係狗有雷但有carry ,letme 只有雷 and 等隊友carry可能我講s7-8佢雷輸好盲反 and 但letme 廢真係無得洗

s8 letme狀態真係好喎
msi隻羊下下撞四五隻
而宜家睇返最夾到rng風格既top的確係letme

狼行係蘇寧果幾年夠比人話一個帶成隊啦
去到rng咪一樣比人屌到仆街
事實就係rng個體系根本玩唔到上路carry

咁輸波緊係個個都有責任架啦 只係邊個要咩重飛姐 你要講到咁detail 一個個捉黎鞭你未打多幾個字講囉 你剩係打letme雷輸我又唔係你肚入面條蟲我點知你想講咁多野呀？ 有份冇份同係咪因爲咁搞到輸都好大分別啦下話

最夾到rng 風格羊果個版本應該係既，唔否認但總決賽 letme 就係垃圾唔洗否認狼行都未打，可能到時有驚喜，個人覺得狼行個上限可能重大過讓

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Letme成日都比人話乜撚野眾生平等 其實有乜料到
記得之前亞運 Letme都係無乜特別
同Kiin仔對線都比人壓

眾生平等呢個term 己經on9 笑撚死人

打g2同skt肥狗都叫有carry過?

頭先睇大陸網 好似話cvmax被炒當日就開咗直播講佢係同管理層鬧翻
呢班管理層真係on99 入到世界賽先來炒監督

但唔好意思s7同s8世界賽打g2同skt個2個bo5講垃圾阿讓拍馬都追唔上肥狗

cvmax 佢bp,真係廢可能到時成隊grf 升lv

但隊grf可以話係由佢親手操出黎
5路係lck都算top

成班人為rng啲垃圾爭邊個最垃圾有咩用

letme zz1tai mlxg就係覺得自己垃圾幫唔到手咪揀退役
karsa由閃尿電垃圾到rng 睇佢決賽隻j4就得啖笑啦
小虎越打越垃圾 依家同s7 crown咁揀隻無腦英等躺贏
肥狗就由s3吹到依家 年年班外國垃圾ad自己廢就覺得肥狗勁
肥狗係勁s7 ad meta又唔見佢1帶4拎冠軍
ming又係被人吹大 同baolan呢啲垃圾差唔多

簡單啲講就係 RNG成隊都垃撚圾

最on9係好似佢俾錢成立GRF

除左ming比人吹大之外其他都認同
ming就算唔係最勁都一定係一線
baolan呢啲垃圾係連累埋jkl輸線
ming即使係決賽好troll已經好過baolan係regional鳩開戰開輸團等theshy執屎
另外crisp感覺比人吹大左 睇左成季唔覺佢有可以成為最強sup既潛力
唔好話ming同meiko 我覺得lvmao都好過crisp

同kz hirai同樣命運

點屌讓都得，無理由話huni勁下哇，呢個肥閪係skt歷史最廢上單，垃圾操作

當牙泰同Ulala流？

Unlala<秦仔

咁又極端左 剩係睇頭半年到msi 仲屈撚過s3個陣

下，勁過impact？

剩睇上半年既係 國外拎msi輕輕鬆鬆 國內拎春冠 電訊大戰㩒實smeb係地磨 講緊未智障化個個smeb

夏季一切都變了

untara , thal?
huni 輸係會輸, 但係都有好多靠佢make play 先反打
s7 smeb 仲係當打 都打輸huni 無數次
點計都唔叫廢

大家唔洗cg 正路出線就有得打khan 係咪大家到時可以睇係咪廢

咪差唔多，一樣比khan屌打

其實真係唔明huni make play 都唔J,吹奏ulala letme 呢d 等carry 流

s7 khan公認最強上路啦
unlala打khan係爆線
huni都無咁慘

一定唔廢 隻藍寶燒撚到KT仆街
心態可能係最差就真

huni最on9係成日以為自己好撚勁學下faker世一都無佢咁自大

s7咪有場skt反勝kt
huni隻藍寶最後好似打80k傷喎
藍寶仲要唔係好似ez咁poke來刷傷

Zed 對talon 有啲印像
Huni問題個太唔穩定

嗰場係呢個matchup最好睇既一場 KT拆到門牙跟住Huni救世界

公道講係huni慘啲
不過原因兩者打法有分別
huni會10分鐘比人住到050先收皮去邊線發育
unlala會比人壓到塔底 對面jg喺上方已經會放兵
中路消失就會直接縮入二塔
10分鐘死一兩次不過輸5 60兵
利申 huni fans

上限高多數都唔穩定架啦，ts 咁撚勁都一樣可以送到on99啦要ulala letme 呢d 垃圾咪穩定廢囉

同好呢到某d 人 huni make 完play 都可以話無撚用，q 中叫鳩放技我真係唔識點反應

Ts又勁好多。有印像佢線上030團戰依然carry 到

好心你收皮啦 柒左未算鳩數 成日單單打打 q中都叫make play呀？

咁ts 上年世一就肯定架啦但事實要make play 多數都唔穩定上年jkl 就係成日想make play 之後7 s8 前比人笑到仆街，我話佢underrated 成班人係到串，就算caps 其實都好唔穩但會唔會話佢廢呀垃圾技術呀

我又唔係屌你，你搶住認做乜鳩，我屌果個早就block 左huni 最後團1拍3 jayce 無make 過play?,我有張q中講為make play?

今年Khan都唔好S7Huni好多 場場都驚佢被單殺咁濟 好就好在Khan心態好太多 團戰打得翻

同埋真正眾生平等嗰個我覺得係Duke 痴撚線穩到on9

勝負已定先拎尾彩，好勁好關鍵咩

認同 如果我係教練 一定要duke instead of the shy

勁唔勁個個人定義唔同但比ulala 同letme 呢d 尾彩都唔識拎，呢類跟住大隊輸我就定義垃圾拿但q 中減速叫鳩放技除左盲反呢下我真係解釋唔到

S5 Marin
S6 Smeb
S7 Khan
S8 The shy
今年吹緊邊個係世一上路

Nuguri

好似係wunder

但我個人揀nuguri

想知grf 正選會出doran 定sword..兩個感覺都麻麻

nuguri 去埋grf 就正

等我仲以為係咩神q特登睇番 原來係吶兒扔招q落隻冇隱形既老鼠

講真 好聽啲未嘗試睇下中唔中 難聽啲未鳩q囉 咁都叫盲反呀？ 定你覺得呢下好高技術 可唔可以比我學下野

穩陣打法既上路選手竟然係推崇Duke 而唔係Cuvee

係咪後者比人gank得太多

Cuvee有時會out play
Duke係穩定到上路會唔會有鏡頭出現

係 0資源但又坦到唔爆 幾佩服

好撚悶呀，q中減速 bang 跟殺左完，letme shen 落地空e 納兒向後跳做到基本野，係呀技術唔高架，但以你d 垃圾logic 所有都可以鳩放技唉屌我今晚都學下鳩放技先，基本野空e 向後跳我做開

iG Karam leaves coaching role.

拿 你咁講法 你最撚討厭個個letme未就係做緊呢啲野囉 每次佢地贏個陣佢都係咁架啦 你又屌黎屌去？

成隊退緊得bang一個沖上去屌撚死隻老鼠 個個都讚緊bang終於做野個陣你就話係贏huni個q 比晒credit佢 都話你呢啲人成日都覺得眾人皆醒你最醒架啦

佢話因為最後輸比skt就直接話佢無能力做主教練炒咗

Skt季後賽個勢勁到咁 預左輸啦下話

唔係講笑 S7 worlds好似冇咗條上路咁

咁都好嘈 仲要為咗隻game互屌老母

duke上路得個穩字冇鏡頭有啲印象流
我諗主要係S6 worlds嗰陣啲poppy trundle matchup搞到咁

印象佢隻ekko 好似幾勁，duke 我覺得勁在英雄池夠深乜都識玩，拎得手黎發揮到7-8成水準可坦可戰士唔會係弱點

cvmax

無乜所謂n 年波台經驗鬥屌習慣晒

8強狗粉 不請自來

s8 rng嬴既場阿讓同肥狗輸出會高過對面
但輸既場肥狗輸出次次都一定會低過對面ad
但阿讓至少會有幾場係高輸出過對面
但肥狗既對手係公認唔勁既hjarnan
阿讓既對手係eu第一top wunder
仲有條on9所講阿讓納兒唔敢打
但最後人地輸出仲高過肥狗隻老鼠呀
根住係咪要賴無比肥狗有一個好環境輸出呀
最好就打到對面全部殘哂血比肥狗一個去收頭
一講到肥狗啲輸出同失誤就唔敢答返我
講明先 由頭到尾我都無話過阿讓係勁
但得罪講句RNG打SKT個場如果將阿讓同肥閪換都係SKT嬴
肥閪打個場完全係負重機 估唔到咁都有人拎個場黎吹
肥閪係SKT既全盛剩係得春季開波連嬴個段
之後輸幾場已經換下profit第3場出黎執屎
夏季直情唔洗講連輸到比untara坐住首發
最後打kt讓2追3拎世界賽門票都係untara打返黎
我唔知肥閪依家實力點
我話知你上限去到幾勁 但你10場打得1場其他場廢到on9咁樣有撚用?
肥狗同肥閪一樣 我理得你上限幾高但個場佢2個不如阿讓就係事實

尺帝個樣殘到

BDD又一傳奇孤兒院長

我諗應該帶Mata同埋Haru

印象流黎
duke玩鬥士版本一樣食屎除左吶兒
打smeb同cuvee都係抗壓
老實講duke同阿讓都係同一類型抗壓打團既選手
上年打阿讓都要輸cs
我唔覺duke同阿讓係勁
但你版本偏向中下既話佢地會發揮好啲
因為佢地唔易送 唔會好似肥閪咁
真正穩我覺得係cuvee
佢玩坦都殺到人 仲要夠耐性忍得住

Duke s5 係玩開carry型 去到s6先轉型

以前有咩carry英 來來去去咪藍寶吶兒

屌佢老母mv仲未出

為咗隊五路廢一

S8 已經笑夠咗依樣野
而家wfc